點解今日咁多拖住女朋友既男仔望住我笑既？？？？??

錯覺

唔係，係想溝樓主

好奸

仲以為有圖